無人講聽人升旗？

定唔理佢？

標題打錯咗係聽日先啱

邊度講

由得佢地室內打丁啦

講左好耐啦

Sor old news 左

屌你去撚左邊啊 見字覆我please